去泰國用剩D泰銖拎左番香港, 去邊度換番港幣先抵?

銀行係咪要手續費

同我換

咩水位?

之前係pataya 見到兌港紙有賺，但係間野細細間驚信唔過

最後都係係返曼谷個機場 兌

我走個陣見到機場兌4.07
之前係Hilton商場兌過4.46(要登記passport)
街邊d細鋪話唔洗passport,有d可疑
而家5千幾銖係手